今日公司呢左靚女intern

幾靚女,我有d 想識佢
點知食午飯俾個MK同事 約左佢食飯
仲一齊食
我四眼大毒,最後都要繼續自己一個食飯

相信下星期一都係同樣情況,我真係好唔想發生

上天要繼續懲罰我
注定A0 命運

純粹分享

Thanks for sharing

樓豬咩intern

圖定老母

圖呢

咩intern有靚女